+++
title = "Converses post-electorals"
description = "<p>Immediatament despr&egrave;s de les eleccions del 24 de maig, el Bloc Oles&agrave; es va posar en contacte amb tots els partits i grups que havien aconseguit representaci&oacute; al Ple Municipal, per tal de concertar una s&egrave;rie de reunions.</p><p>Aix&iacute;, i mantenint l&rsquo;ordre de major a menor, el divendres 29 de maig ho vam fer amb ERC, dijous 4 de juny amb el PSC, divendres 5 amb CiU i dijous 11 de juny amb Movem Olesa (amb el PP encara no s&rsquo;ha realitzat per la impossibilitat hor&agrave;ria del seu representant).</p><p>El missatge que els hem tram&eacute;s a tots ells ha estat el mateix: entenem que el resultat electoral demana un Govern del Bloc Oles&agrave; en solitari, per&ograve; la nostra voluntat &eacute;s de fer-los participar de totes les decisions municipals importants, per tal d&rsquo;aconseguir el m&agrave;xim grau d&rsquo;acord possible. Tamb&eacute; els hem manifestat que el Bloc Oles&agrave; estar&agrave; obert i ser&agrave; receptiu a totes les seves propostes, iniciatives i suggeriments.</p><p>De fet, un del projectes m&eacute;s importants del proper mandat ser&agrave;, sens dubte, el nou POUM, el qual demana, a m&eacute;s dels pertinents processos participatius, un grau de consens m&agrave;xim. Quan m&eacute;s alt sigui l&rsquo;acord, m&eacute;s garantirem la seva estabilitat i la seva durada.</p><p>Aquesta &eacute;s, per tant, la voluntat del nou Equip de Govern: governar escoltant l&rsquo;oposici&oacute;, i participant i recollint tot all&ograve; que sigui bo per Olesa.</p><p>Cal dir que la resposta de tots el grups ha estat molt favorable i que, del que ens han dit, se&rsquo;n despr&egrave;n una oposici&oacute; que vol exercir un control de l&rsquo;Equip de Govern, amb una actitud constructiva i de servei.</p>"
tags = [  ]
type = "blog"
date = "2015-06-12"
author =  "ppuimedon"
menu = "noticies"
+++
<p>Immediatament despr&egrave;s de les eleccions del 24 de maig, el Bloc Oles&agrave; es va posar en contacte amb tots els partits i grups que havien aconseguit representaci&oacute; al Ple Municipal, per tal de concertar una s&egrave;rie de reunions.</p>
<p>Aix&iacute;, i mantenint l&rsquo;ordre de major a menor, el divendres 29 de maig ho vam fer amb ERC, dijous 4 de juny amb el PSC, divendres 5 amb CiU i dijous 11 de juny amb Movem Olesa (amb el PP encara no s&rsquo;ha realitzat per la impossibilitat hor&agrave;ria del seu representant).</p>
<p>El missatge que els hem tram&eacute;s a tots ells ha estat el mateix: entenem que el resultat electoral demana un Govern del Bloc Oles&agrave; en solitari, per&ograve; la nostra voluntat &eacute;s de fer-los participar de totes les decisions municipals importants, per tal d&rsquo;aconseguir el m&agrave;xim grau d&rsquo;acord possible. Tamb&eacute; els hem manifestat que el Bloc Oles&agrave; estar&agrave; obert i ser&agrave; receptiu a totes les seves propostes, iniciatives i suggeriments.</p>
<p>De fet, un del projectes m&eacute;s importants del proper mandat ser&agrave;, sens dubte, el nou POUM, el qual demana, a m&eacute;s dels pertinents processos participatius, un grau de consens m&agrave;xim. Quan m&eacute;s alt sigui l&rsquo;acord, m&eacute;s garantirem la seva estabilitat i la seva durada.</p>
<p>Aquesta &eacute;s, per tant, la voluntat del nou Equip de Govern: governar escoltant l&rsquo;oposici&oacute;, i participant i recollint tot all&ograve; que sigui bo per Olesa.</p>
<p>Cal dir que la resposta de tots el grups ha estat molt favorable i que, del que ens han dit, se&rsquo;n despr&egrave;n una oposici&oacute; que vol exercir un control de l&rsquo;Equip de Govern, amb una actitud constructiva i de servei.</p>
